\section{Week 10}
	\subsection{30-10-2017}
	Aangezien ik nu even vast loop bij het onderzoek van hardware ben ik bezig geweest om het onderzoek wat ik had door te lezen en verbeteren op de plekken waar ik vond dat het verbetering nodig heeft en extra afbeeldingen toegevoegd en deze op de juiste plaats gezet. Dit heb ik gedaan zodat anderen het gemakkelijk kunnen lezen.
	\subsection{31-10-2017}
	Vandaag heb ik de nieuwe microfoon gekregen. Het is meer een geluidsdetectie sensor dan een microfoon. Het is in te stellen boven welk geluidniveau de sensor moet komen voordat hij een signaal uitstuurt.
	Ik zal nu ipv met een analoog comparator interrupt een digital interrupt moeten gebruiken. Aan het einde van de dag had ik een opstelling die werkte. Ledje 13 van de Seeeduino ging aan bij geluidsdetectie. echter werd de interrupt een paar 100 keer geactiveerd.
	\subsection{01-11-2017}
	Vandaag heb ik me bezig gehouden met een software debounce in de interrupt te verwerken. Aangezien op het forum stond vermeld dat delay() en millis() zelf gebruik maken van interupts dit geen mogelijkheid is om te gebruiken in een interrupt zelf. Met deze kennis heb ik verschillende dingen geprobeerd wat even moest wachten voor de interrupt weer getriggert wordt. Uiteindelijk is het toch gelukt door millis te gebruiken tegen mijn verwachting in. 
	\subsection{02-11-2017}
	Ik ben deze dag bezig geweest met het documenteren van de bevindingen van afgelopen week en demo's geven aan mensen die geïnteresseerd waren in het triggeren van geluid.
	Verder ben ik bezig geweest met het maken van de presentatie voor de terugkomdag.
	\subsection{03-11-2017}
	Vandaag is het terugkom dag. Ik heb heerlijk uitgeslapen en naar presentaties van anderen geluisterd. Deze dag heeft ook het eerste gesprek met de nieuwe stage begeleider plaatsgevonden.